女朋友睇㙮羅 比佢玩到死

同前女朋友分咗手四個月
但一直都未放得低
所以喺今個月我就開始追翻佢
基本上都用盡全力咁追 未試過咁癲咁追一個女仔
因為我真喺好想同翻佢一齊

不過今日佢去咗睇塔羅
條友話佢哩幾個月都唔會拍拖住
重要講到明同翻我一齊 黎緊都只會因為同一個問題而分開
佢都幾信哩d 所以今次真係比個㙮羅玩死

想問其實喺咪好多人都信㙮羅？
我之前都有玩過 條友重叫我一定要喺玩之前應承要信 唔好抱住玩玩下嘅心態 如果唔喺嗰個月就會有不幸嘅事發生 結果我就係半信半疑嘅情況下照玩 而嗰個月都無咩發生

想知大家點睇㙮羅
今次真係比㙮羅玩到應一應

明知佢去玩就預先封返封利是比條神婆先啦

梗係比錢個神婆做媒啦

中出到佢大肚， 然後同佢講，今次點都唔分開，再送戒指求婚

最慘喺佢未佢之前都已經覺得我唔適合佢

又學咗嘢多謝 不過我唔識個神婆

得到個身 得唔到個心 有咩用

連自己條友去開邊玩開咩都唔知，抵你比人飛

如果佢個心想同你一齊返
佢會自己推翻呢個結果話未必靈
再占多次
所以你明啦

點解分手

巴打揾個個啦
佢信個神婆都唔俾機會你 你就知咩事啦

你想同返佢一齊姐
但佢唔想同返你一齊呀嘛

分手四個月仲係女朋友咩